\section{\Large 关键项目}
\vspace{0.3cm}

\begin{itemize}[leftmargin=0.0in]
    \setlength\itemsep{.2em}
%  Project with AL-Garady: Image Processing 
    % \vspace{0.5cm}
    % \cventry{Righ-Bottom}{Subtitle}{Title}{Rith-Top}{}{ \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
    % \item Item
    % \item Item
    % }


    \cventry{}{\link{https://github.com/nagiurDev/news-classification}}{News Classification}{\textbf{NLP, Web Scraping, Data Preprocessing, ML}}{}{ \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
    \vspace{5pt}
    \item 从 People.cn抓取新闻数据。
    \item 清洗、预处理和探索新闻数据。
    \item 构建和评估用于新闻分类的支持向量机(SVM)模型。
    \item 使用 Jupyter Notebook进行数据处理和模型构建。
    }


    \vspace{0.6cm}
    \cventry{}{\link{https://github.com/nagiurDev/DELF-image-search}}{DELF Image Search}{CV, DELF , Image Search, ML}{}{ \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
    \vspace{5pt}
    \item 该项目利用TensorFlow Hub的DELF模块进行图像相似度搜索。
    \item 它利用DELF强大的特征提取能力实现精确的图像比对。
    \item 代码结构模块化，便于测试和扩展。
    }

    \vspace{0.6cm}
    \cventry{}{\link{https://github.com/nagiurDev/historical-photo-restoration-ESRGAN}}{Historical Photo Restoration with ESRGAN}{\textbf{CV, ESRGAN, Image Restoration, ML}}{}
    { \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
        \vspace{5pt}
        \item 使用微调后的ESRGAN深度学习模型修复退化的历史照片。
        \item 显著提高了图像质量。 %, achieving X\% increase in PSNR and Y\% in SSIM.
        \item 成功解决了图像噪点、划痕和褪色等常见退化问题。
    }

    \vspace{0.6cm}
    \cventry{}{\link{https://github.com/nagiurDev/parking-spot-dataset}}{Parking Spot Detection Dataset}{\textbf{CV, Object Detection, YOLO, ML}}{}{ \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
    \vspace{5pt}
    \item 从视频中创建停车位检测数据集。
    \item 包含用于YOLO模型训练的标注图像。
    \item 提供预处理脚本、数据增强和评估工具。
    \item 数据集以YOLO格式组织（训练集/验证集/测试集)。
    }

    \vspace{0.4cm}
    \cventry{}{\link{https://github.com/nagiurDev/sst2-sentiment-analysis-comparison}}{SST-2 Sentiment Analysis Comparison}{\textbf{NLP, Fine-tuning, Benchmarking, ML}}{}{ \setlength{\itemindent}{.2in} \setlength\itemsep{.3em}
    \vspace{5pt}
    \item 对比BERT、DistilBERT和RoBERTa在情感分析中的性能。
    \item 使用SST-2数据集进行基准测试。
    \item 使用准确率和F1值评估模型性能。
    \item 提供代码和结果，确保结果的可重复性。
    }

    
\end{itemize}


